天暉健身室大聲播歌傻閪被屌

屌你播歌唔係問題 仆街自己戴耳機聽啦 又唔撚係私人地方 康文署咋傻閪 最終被人屌到 收撚晒皮 我睇到好心涼

你自己唔敢當面屌人？
你要網上 睇撚死你 咪又係毒撚一個

天xx多傻人

有人屌左 洗咩輪到我

咁你開po作用在？

梗係想睇下有冇人有同感啦 or 有冇人喺果度做開知係邊個 又 或者有冇d更on9嘅野分享下

你又答得幾好喎

係咪高高地 肥既？